港鐵無零件，係唔係可以搞長期三擺，直接癱瘓全港運作？？？

港鐵無零件，林鄭火上加油，係唔係可以搞長期三擺，直接癱瘓全港運作？？？

Push

講你就信？

信唔信都好
狗鐵安逸咗咁耐
係時候有啲沖擊

只要將港鐵破壞到recover唔到，技術上就做到長期三擺